【多圖】苟芸慧 vs 林熙蕾

唔講咁多 即刻去圖

肥苟

初戀

世紀大battle
肥苟
林熙蕾

嗰個林乜柒就收返埋啦

我都係咁話
我rmmate死都唔信 係要我出post battle
肥苟真係無得輸

你rmmate係咪耆齡王嚟架

無可比性

老啦 以前拍戲嗰陣係幾正

肥苟真係世界級靚

呢個真
老閪都揀個未生過仔㗎啦

agger
肥苟太屈

sad 回不去了

肥定瘦都咁正

毫不猶豫 肥苟

肥狗好耐無露波gap了

屌 呃正皮咩居心

林熙蕾假奶已經輸咗

早兩日中華小姐先露完

都估到會有人咁講

仲要老女人 不了

肥茍勝在肥咗都正，林熙蕾肥咗應該唔得

其實肥苟曝光率咁低
又無咩代表作 點解可以成日提

雙飛

真係冇可比性。

因為真係好靚

可以大膽講 肥苟係呢十年最靚嘅香港藝人

一定係肥苟

點解冇人整肥苟嘅deepfake

假設樣一樣
波，肥苟>林
Therefore, 肥苟win

肥苟接近完美

香港唯一神級肥閪
肥都咁撚靚 , 諗唔到有第二個

真波vs假波，唔使諗喇屌

如果你攞兩個最當打個陣黎比我信應該平手
不過我就咁睇我諗好多都剩係識老左既林熙蕾

見到最後一張圖淨係諗起

你黐線㗎? 間屋咁多厠所嘅?

between皮已正

肥苟瘦定肥都好想屌 一定係pink lin

成日話佢兩個似樣
但苟個樣正派d貴氣d
而林個樣邪派d俗氣d
我就投苟一票

林小姐老啦

極少有肥到閪咁都想屌嘅人點會輸呀

有咩好拗，根本無得比

初戀

假架咩
整大左定整細左？

邊有得比，兩個世界，肥苟贏晒啦

可惜目前只有陸生先玩到陸苟云慧

佢前世做左咩好事
今世可以屌到肥苟個西

咁都要搵到同一個身材先整到架

林熙蕾千王之王2000 正到

2個我都要

掉轉左下話
肥苟正都唔係吹到正派同貴氣掛

熊黛琳

你睇多次樓主果幾張相

林熙蕾啦 細見到佢會好似千王之王既張家輝咁

呃正評

肥苟出道當年個朵好似係翻版林熙蕾喎

要貼點解唔貼林熙蕾全盛時期

屌 女朋友迫我負評 我正評唔到肥苟 感覺就好似碧咸係世界盃射失十二碼果種失落感咁 我對唔住肥苟！ 我對唔住連登！ 我對唔住上帝

69芸慧

肥苟不了
兩個都不了

林𤋮蕾好撚正
但係肥苟肥極都咁靚離哂譜

肥手

林𤋮蕾全盛時期真係好吸精
不過肥苟 個全盛時期好長

咪撚呃正評啦

林

Why not both?

林𤋮蕾戈種淫
已經夠打幾年丁

肥苟邊有得輸

一撚定係苟姑娘

仲撚洗揀

肥苟都不了
師兄屌開咩貨色

以前覺得佢地好似樣
一拼埋肥苟又明顯正好多

識野！！

why not both